好悶 入黎陪我傾計 秒回

講乜都得

狂賭之淵

陪我傾計 喵

唔陪

唔得咁嫁

其實個人夠賤夠仆街就係人生贏家嫁啦

叫雞去

呢個鐘數？

正 一路睇巴車 一路屌大波妹
好波

諗唔通做人應該 狠d 定以團隊為重

你好

後者會成為比人出賣既犧牲品

你好 唔訓？

我都覺 社會風氣自私
大家都唔係想做好件事

好彩仲未出社會 仲有得思想準備

就瞓嫁啦

為左試更多既野 掛

人性本惡，源於自私自利為人既本能，人類必然從自我利益為中心去判斷事物，一切行動都係用利益論去決定，甚至當牽涉到自己利益既時候會不惜犧牲他人利益黎成全自己，所以人性本善一說只是理想主義，只存在於人類擺脫本能的理想世界

人既存在其實係冇任何意義，難聽d講就算呢一刻全人類死哂，其實對自然間係有益

可以

做咩仲唔瞓呀

好心你咪理隔離分手post個on9仔，講唔過人就話人冇拖拍，傻仔一個

有心事

點解你唔洗訓

做咩唔加我tg傾

可以即時訊息來回嘛

唔想加 冇想加 咪唔加 好似係

加我啦

要按quote要refresh 好麻煩

比著以前 我應該會加嚟傾幾句 而家就不了

試下我，自問算係清泉

唔關你係咪清泉事 而係我唔可以

點解？講黎聽下？等我幫你

你諗住幾點訓

7點左右，訓一陣死去返學

巴打讀緊咩

我應該算係絲打，讀垃圾u

tg都唔會show last seen幾點，網友你擺落tg咪得
btw 男人老狗咁小家咁計較 分啦 留住過人世咩

巴打幾大

做咩喔

請叫我絲打，94年

冇 覺得同人相處呢件事好辛苦 自己好緊張人地好上心 但永遠得到既回報遠不及付出 對人好絕望

毓民踩場

男人小氣係大忌，你真心鍾意到可以唔介意？

鄭松泰條撚樣！欺師滅祖！反骨！屌你老尾閪 成班都陷家剷黎。

熱狗不嬲仆街陷家剷
痴住緊陳雲就好似執到寶咁

始終要睇埋對方性格既，同埋都要睇下你地既交情去到邊度。如果係泛泛之交既話，將對方擺係心裡面，人地都唔會將你放係相應位置。
但如果關係非常親密，其實唔會有呢種你當佢係寶佢當你係草既落差。朋友呢啲夾唔夾到都好講緣份既，睇開啲啦巴打～

有聲

熱狗都係統戰陳雲黎對付毓民姐

師姐現實會唔會同人講呢d野

分啦 垃圾男 小家過女人 好似你做佢男朋友咁

唔會，現實中10個人有9個都係唔識政治港豬

返咩工 呢個鐘數仲未訓

學生，中午堂

覺都好瞓嘅？

灑脫d啦，你繼續縱容佢佢唔會得到教訓 唔會覺得自己有問題

sleep is weak

讀咩科呀 對人生, 前途, 及政治有咩睇法

佢話我今日冇陪佢

商科，人生觀你睇我上面覆人就知 我都幾反社會，前途冇乜嫁啦 一事無成，政治 香港政治玩完啦 本土派坐哂監 毓民又退

我就係咁 佢成日話我唔搵佢 其實係我需要私人時間

咁又唔可以灰 有聽郁民都講 要保存實力

反社會就...上得兩登又睇開時事野唔多唔少都有

不過好似有定義 要實行出黎先係 好似係

問

我唔會實行，未想坐監住
反正我對人性係冇任何期望，朋友 家人 陌生人 都唔會有，實驗過太多次 結果無一例外

點實驗法

算啦 多一事不如小一事咁諗

訓先~不過你上面有一點我想回應

你話人性本惡 , 性惡或性善論都有矛盾, 哲學上好似有得駁, 人性有善有惡係無錯, 但唔會本善或本惡 , 好多事情不是非黑即白, 世事往往同時存在

我實行果到唔係話實行咩行動呀, 係講緊你現實生活既行為上, 如果無啦啦襲擊人果d,就應該係啦 雖然我唔知怒目啤人算唔算~~ 訓先 有緣傾

咁樣其實係咪反社會人格
我會係 對方>團隊>自己 利益咁去
成日良心過唔去

感情好似淡左咁 唔洗日日見

所以女朋友咪發我脾氣囉